莫斯科紅場喺前蘇聯時期有冇發生過大屠殺？

除咗1967年打尻學生之外，有冇更大規模既？
好似個個跪喺度被人打靶咁